WFH後遺症

朋友公司多次WFH,
依家plan緊close香港office,
留深圳office奴隸算
歐美上司返老家WFH

辦公室租金可以插了

我公司五年前已經係咁行緊。

不如租金用黎加人工同買設備比同事用仲好

放假變得無咁特別了，就好似wfh唔覆message咁